放屁唔放出聲既人真係好撚冇品

臭撚到仆街 同暗箭傷人有咩分別

出咗聲 啲屁係咪會唔臭

唔一定 要睇乾屁定濕屁
響既乾屁姐係有氣入腸 而排岀黎果時冇野阻擋而且撞到腸壁所以有回音 變成響屁
而響濕屁因為吸收左屎既精華，加上噴射岀黎果下爆發力，隨時臭撚過屎坑

長知識了

巴打博學多才

BSc (Hons) in Taking a Shit

經驗之談姐